其實有冇人寫AI程式 去玩鳩佳佳嚟類雞?

如題

同啲雞講野 簡直晒鳩時間
連仔都係想睇雞比人撚姐
寫個AI program/chat bot自動答佢咪得囉
1. 懢時間 又可以睇雞被撚
2. 晒曬啲雞嘅時間同AI對答 減少其他人受害幾會

論可行性
利申: 零programming知識

呃scam email 有

可以集合晒所有素材 擺入個program到

推

chatbot 要做到有令人覺得有沉船 feel，有啲難度喎

其實有無稔過佢地已經係AI黎

但chatbot應該可以隨着對話越多 積取越多經驗 之後訓練到佢俱備毒撚易沉船嘅性格....掛

有冇識AI巴打 求教

得罪講句 寫得到既都有咁上下勁 唔會花時間寫d咁既野玩

識得寫到咁就真接寫嚟食女啦，寫嚟撚雞做乜鳩